建議8.5後 用番和理非-死線-勇武 回合制

以前用呢招無用，因為所謂既升級只係set鐵馬等清場

但經過呢兩日，發現原來遊擊戰係咁有效

我唔會講民意逆轉，只希望大家可以比時間自己友休息下，同時維持場運動

推 聽日行動細節 罷唔到工嘅打工仔
個個都有野做

聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

死線???

過左好撚耐啦